父母老左 就快冇人可以依賴既感覺好差。。。。。。。。。。。

出黎要搵咩工先可以養起佢地

加油

係
自細冇老豆老母
得阿爺照顧
我咪再快冇人依賴

羊咩幾歲

25了 之前返左兩年廢工得$9700人工 依家讀緊top up 26先畢業

仲有好多事好煩 唉

加油 同你一樣大

仲有可靠你隻羊
你仲有細妹驚咩

認真不過唔知你細妹點睇你

妳讀緊topup問搵咩工咁奇?
唔係應該有目標先再讀返?
讀興趣?

同感 但唔止係無得依賴 而係諗起將來揾得咁少根本俾唔到好既生活佢地

攪住隻羊咪得囉

我27,老豆60
我覺得老豆各方面(除左身體機能) 都後生過我

呀b 讀n 展應該實養得起伯父伯母
利申唔係讀n 展唔知

YES